不再怕林早了

Finally, get released from the bloody hand of Joseph Lam.